建議下年係港珠奧大橋搞馬拉松

唔洗封路 因為車都唔多架

跑跑下條橋會斷

跑完等三粒鐘車金巴先上到車返屋企